元朗班暴徒去緊大埔墟啊

Source from my fd轉載
Want Fact Check

推啊人命關天

仆街 搭64k？

佢地一定有車